今次選舉之後，民建聯等政黨越來越唔似搞政治，似係家族生意，輸咁多都無一個主席內疚

似一家人圍威喂，全世界正常政黨，主席，中委會都應該會有人需要為選舉輸咁多席而引咎辭職。

新民黨直情全清光，葉劉仲有顏面繼續做主席

冚世界都知係閪環操盤，所以輸咗班傀儡唔覺自己有問題。

事實上最大粒都未收皮，幾時輪到佢地

呢個仲厚面皮啦

(推到佢本人回應) 劉國勳落選區議會議席 無法代表區議員 應辭去立法會區議會代表席位

依家個黨死淨佢同容大媽兩個 而容大媽黎緊又要放幾個月產假
除非姐姐又有產假放 唔係嘅話容大媽做主席咪又係姐姐署任返主席個位